(突發) 習曱甴上海會見了林奠，中央對她高度信任

[Now 新聞] 【最新】新華社：習近平上海會見了林鄭月娥，充分肯定林鄭月娥工作，中央對她高度信任

點都係咁講架啦
之後手起刀落

都預咗架啦

聽住先啦

今日香港慘劇係甴總一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

快過我開post， you Win。

冇端端叫林奠過去讚佢兩句
自己諗啦

夠話香港高度自治啦

預左

你變成甴種都係多得carrie咋

又係啲廢話

開左聖人mode

習維尼&林太 曱甴共冶一爐
深夜先來會面

唔通話我唔信佢 快撚d同我拆掂佢
拆唔掂你兩個仔隨時送中咩

你媽的！
你怎樣解釋現在香港那些人叫我甴近平

咁信任又特登要佢上？

閉門會議天知地知啦下

小學雞甲由治國係咁

69696969

深夜會面....又諗起嗰篇文

充分肯定林鄭月娥工作，中央對她高度信任<---佢唔係講大話既就一定係智障!

要維尼晒時候見你就係讚你？自己諗啦

無端端俾習大大叫過去含撚，含得舒服，咪讚兩句。

有新任務啦

有無做愛?

屌你咩

一個係出巡 一個係訪問 專登係上海見 一定明確下旨 林鄭返來香港就有行動
最有可能係:
叫比卡超巨乳驊收皮
出23條/類似23條既國安法/特別法庭加重罪
清算所有發過聲既公務員 教師 傳媒

中共同林鄭都仲需要黑警 所以應該唔會郁住 要等下任上場先會清算黎立威

有得揀照計應該揀大波驊

是9但啦

721
甴近平

原來一切都係習總既意思

其實幕後黑手咪由仔
全部都係習仔做梗係信任啦

所謂高度自治個高度係隨時變,由共產黨定義
高度信任都係一樣

當年中央都對老董都高度信任嫁

上去硬係維穩做樣
要落order日日都已經打電話就得啦

交功課咁囉

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我真係唔信次次山長水遠去 係為左講兩句高度信任：0）

我都好信佢 港獨之母會帶領香港邁向獨立

忍唔到2047就收你皮

搞到柒出國際都高度信任
等於中共始終擺脫唔到面子大過一切